[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(77) 劇透細字深藍色

ViuTV全民造星自稱自己係香港大型選秀節目
聲稱要搵個真正屬於香港既男偶像

結果係節目組當香港只係踏腳石 節目都未播完已經追住支那條撚黎含
為求討好支那市場 不惜係各方面優待支那人 厚此薄彼
香港人就連睇電視都要做二等公民 多謝ccviutv

credit: 李棟旭

罪狀一 殘體字加蝗語

節目組過橋抽板
一開始節目係facebook冇人氣 得連登討論既時候 就不斷cap連登comment
到後來支那人無恥偷片upload上bilibili 慢慢多人睇既時候 就開始加入殘體字彈幕
連登每次都有人屌 但viutv意見接受態度唔止照舊 仲變本加厲
旁白文卓森仲會開始係節目加入支那terms 例如「嚇死寶寶」「大廠男孩」

罪狀二 官方直播只睇支那觀眾留言 無視香港人
是咁的 viutv係9月6號搞咗場fans meeting
而旁白文卓森就係fans meeting開始前開咗個live
而個live係邊開呢? 係微博開
之後viutv可能意識到咁樣俾香港人發現會被屌喎
於是皇恩浩蕩派咗個cam跟住文卓森開fb live
但香港觀眾全程都只係見到文卓森既側面
因為佢正面永遠都係對住佢自己部電話 答緊微博觀眾既問題
全程香港人cm眼尾都冇望過一眼

罪狀三 旁白文卓森個人直播 IG宣傳但係微博搞
事源旁白文卓森約咗幾位參賽者去打波
咁佢就出咗個ig post講地點時間 同時聲稱會有直播
點知到個日點解見唔到有直播既??
哦 原來又係微博到直播
咁就有人問下佢可唔可以係IG到直播啦
旁白點答呢?

我下次會叫班參賽者係IG到直播架啦 不過我就唔會啦

我仲要教埋其他人用支那app直播

連續兩次LIVE都淨係顧支那人市場 旁白係連登俾人屌
到底佢會點回應呢?

呀 sorry 唔係依張 因為佢幾個鐘之後del咗

呀 sorry 都唔係依張 因為佢幾個鐘之後又del咗

你以為依張就係? 對唔住 佢幾個鐘後又del咗

原來到最後所謂既回應就係推個波俾其他

但呢4round我完全睇唔到a任何一個人嘅個人特色

A組睇到我好撚尷尬 唱又冇技巧可言 跳又冇睇頭

黃慧君避重就輕回應
連班參賽者開LIVE都知啲決賽詳情未公開唔講得
大名鼎鼎既金牌監制黃慧君居然話自己以為已經公開咗????
一齊睇下黃慧君既回應

黃慧君: 我睇到游大東個post 見到游大東知道決賽日期 於是誤以為公司已經公開咗決賽日期

再睇下游大東被擺上枱之後既回應

游大東: 我係唔肯定決賽日期 一直都係寫大約既日期 係有人問咗黃慧君再同我講 我先可以係個post到有個確實既決賽日期

1. 咁試問如果公司已經公開咗決賽日期 點解會有人要特登搵黃慧君問決賽日期呢?
2. 而黃慧君當日睇到游大東個post既時候 當時游大東個post理應係寫住13/10或14/10
點解得個咁模糊既日期 黃慧君都會以為公司已經公開咗決賽日期呢?
3. 當中決賽既詳情(例如地點同埋抽飛入場)都係係游大東個post入面冇提及過 換言之 中國觀眾仍然係比香港觀眾更優先知道決賽詳情 請問又公平咗去邊呢?
4. 原來viu係微博都有官方page 咁點解班微博fans唔識自己睇微博page 而要係個私人grp到問黃慧君呢? 算唔算係私人grp特權?
5. 黃慧君想將個波推俾一個外人游大東 無唔無恥啲?

同埋成篇回應當中 對於點解微博會有個私人group係隻字不提
到底點解參賽者咁貼中國地 咁親中國人民
真係百思不得其解

一齊開， 用e 個

下次39版就開定

比人扯線囉
點會有特色

算啦
今次真心覺得劇本
舊a組d人好似知道自己一定冇得出線咁

導師唔教新野
兩件極品主見王（PA Jason）係曬到

想點進步，咪食老土

----------------------------------------個人簽名----------------------------------------
A組

係 其實得幾個突出啲 Anson kwong/龍志權/細貓/Jeremy
其他大部分都路人樣

其實要造數都唔好揀呢rd 啦
咁多rd 呢rd 分野最明顯

【10強即將誕生！好期待去總決賽現場呀😍】
全民造星進入白熱化階段，10強將於本週誕生！
佢哋將遠赴美國，搵外援導師瘋狂加操特訓，全力備戰總決賽！

全民造星總決賽
時間:10月14日
地點:九龍灣國際展貿中心
ViuTV同步現場直播！

B組導師真係屎嚟

但我覺得B組D人既實力好多已經到頂
好難再上

a組成日開口埋口話自己咩唔識，但又點努力懶熱血咁，大佬表演就好現實架啦

時間?派飛?

A 組真係唱得好難聽

里奧仔真係全場最廢，唱又唔得跳又唔得，真係死好命
聽日等恥笑佢

管鋈都幾慘

佢作為監製，想啲有實力既留低都無可厚非既

下下搏同情咁好樣衰

痴撚線去美國1個月可以練到咩出黎

頭先有個post話唔應該比jason揸旗
事實係根本冇人控制到佢
不過冇佢諗咁多野出嚟
得返狗毛 Ian Jer又唔好平衡
Ian Jer淨係抒情又未必有咁既效果

其實只要有人組織到jason啲想法出嚟
佢又唔好咁太自high 就perfect池
佢個人真係太亂 得自己知自己做乜

由黑馬變成過街老鼠

我覺得今日b組真係唱得好好
Ian唔洗講 把聲一如既往咁正
Jer真係進步左 放開左自己
本身唔係咁鍾意狗毛 但係今日都覺得佢穩定左 唱得好聽
連最freestyle 唔teamwork既Jason都夾到落去
真心正

ViuTV快啲出純享版

邊有一個月啊
193話好似兩個禮拜?

+1

有劇本就預咗 但係做得好肉酸

鏡頭面前做哂出黎評判係覺得B較好但係因為某啲因素要俾A贏 個台仔耳朵流產呀

你唔講都唔記得佢黑馬過

真係難聽到痴晒線
a組呢個表演我覺得仲差過a1 40入30強

睇預告真係幾心噏

諗落b組策略岩啊
肥仔出左3 round
再叫佢出
加重負擔
拎4個位就夠

可能本身諗住Ian組會贏
咁就有6個
所以第5 round咪求鳩其
廢事俾人話佢偏心 唔俾舊a組人出嚟

Jeremy都好啲
我覺得完全發揮唔到細貓 ansonK

KB同火火咁FRIEND

劉美君今次又唔出黎講公平？
評審都無將兩隊放係同一個起點到去睇
淨係識叫參賽者要歸零 但評果陣又唔歸零 真係吹鳩脹

B組已經差唔多係職業水準，點可能兩三日就再有進步
A組到而家都仲玩緊中學生業餘sing con

評判本身已經係個笑話
選星嘅比賽 揾哂啲半紅不黑嘅做評判 有咩資格
個個亂9咁黎 兒戲到

真係玩音樂嘅感覺，好正
Ian同jer 組團啦

見到佢2個真係大笑咗岀聲

Anson K同細貓都叫幾啱第一個表演丫

再勁既人請唔郁

其實可能想贏晒頭4round
點知第3round moley失控
第4round 就算啦
根本全部劇本冇乜好討論

咁佢都有講話以為會輸

講真睇咗咁耐 其實A組可塑性多啲
其實Eden同細貓都可以玩岩岩B組嘅表演 唔做姐

B組嚟嚟去去只係做以前做嘅嘢 無乜特別 成team得肥仔 lokman做mvp 其他人咪又係做返上一回合啲表演 當然佢地組多垃圾 erickwok又on99亂俾佢地做都好大責任

我就覺得A組有新鮮感 B組就都係 哦 又係個啲囉咁 無乜突破

利申覺得B組無論實力外貌都高A組幾班 但火火同劉美君領軍下A組班友都進步得好撚多下

我都覺
就算A組到唱歌依家最勁同JER都係有段距離

識音樂一定係揀B
所以沈震軒同ching都揀B
而KB就擺明俾面火火先揀A

Eric kwok係咪腹黑想派佢地出黎獻世

我諗係過程都有關
因為b係放養，佢地自己排嘅過程會睇到好多佢地自己嘅想法同品果，睇住佢地自己度野會對佢地有份感情

相反a我就淨係睇到好多劉美君嘅想法同品味

B 組 d 實力唔係浸出黎，人地努力緊時a 組咪仲o 係屋低打緊飛機。 跳舞， 結他， 唱歌唔係一朝一夕， 台上一分鐘， 台下十年功呀

還掂都係啦點解唔加埋moley落去

sunny 排舞就係娘

管鋈就算啦
除咗佢個名特別啲外 入到20強只係佢好彩同靠隊友carry
外貌實力都無 玩春咩

我就覺得A組啲人過B組會發揮得好啲

反正4個都夠晒位 咪俾個2個㭍頭岀嚟俾人binc囉

完全唔係黑馬

做咩啲人話花姐
明明囚犯個練習都影到花姐去探班
仲話火火講到佢都想喊

不過覺得應該因爲b組啲導師淨係綵排先出現
所以花姐忍唔住比意見
A組劉老妖同火火咁上心，洗乜花姐

啲所謂新鮮感咪就係班仔跟著劉美君既思想 做埋曬啲自己又唔享受 觀眾又睇得尷尬既妖舞 現代舞囉😂😂😂 如果a組冇劉美君 啲仔有咩自己創作啲野有B 咁好睇先好講啦

比你講完又似係喎

A成日提住自己本身唔識我地好努力
但人地現有嘅實力就無努力過咩

見到moley ig仲俾人鬧緊

比最好命既
無人比唔上佢

其實只要唔失準
IAN 姜濤 LOKMAN 肥仔 狗毛 JER 呢D已經係可以開到一個幾個鍾既表演 所以根本就唔洗再點特別去TUNE佢地

唔講以為b組啲人天生識唱歌跳舞

應該係啲仔自己安排
moley 一開始bam 咗自負盈虧條橋之後就係啲仔自己編排咁

其實B組跟A組導師 先真係全民造星
而家個感覺係A組柒下柒下但真係俾人造緊星
B組有料到但又到樽頸自我放棄咁

--66都入到20強
算係咁啦

勁果啲邊得閑過嚟DO
挖金好過

睇見就憎 好想快啲決賽 睇下有幾多人投件背心柒頭

下下拉票都強調自己咩都唔識/練左好耐
個節目叫全民造螞蟻咩？
同埋劉美君係咪覺得自己好勁 好心佢啦 自己都知b組表現超水準+冇諗住贏到 做咩唔狗衝出黎講公平？

其實剪乜片段出嚟佢地鍾意嘅啫
無播唔代表無
播出嚟嘅亦未必係全部

如果A組輸左30強
一早俾人FOUL左啦

咁 a 組係應該拎最佳進步獎而唔係贏比賽。
最佳進步潛台詞係以前好差。

情況就好似一個優等生長期80-100分你覺得理所當然，有啲劣等生一次合格就贏到佢天上有地下無 啲優等生都幾慘

火火個陣真係掉垃圾咁好撚輕鬆

咁好多時候運係緊要過實力既

其實a組贏，我覺得表演次序應記一功
火火策略係成功
先黎2個藝術，再黎一個sad野
突然咁有活力
個種驚喜係會加分

算啦今rd a組個表演柒到咁都贏，仲有咩討論價值

最重要係
有邊個會話你聽
我鍾意一個星係因為佢努力呢？

發哥、梁朝偉、劉德華、張學友呢D
會唔會開口埋口話自己好努力？

下下要透過強調自己有幾努力先至贏
真係好撚on9

其實你咁樣諗又好似好正常WO
你考開100分啊媽都會覺得冇咩野啦
但係個仔忽然生性由10分變50分你係咪會買野獎勵佢先

但我都相信b組導師係冇咁上心
睇b team d仔ig係冇咩多謝自己導師
反而a team好多

而家exactly就係咁

管b

劉美君嘅心態

都係嗰句啦
你進步就應該獲得獎勵，係嘅
但你水平始終不如人，都係事實

係囉屌 台慶拉一班垃圾出黎跳唱咁款
評判仲吹到好難揀

根本冇位可以發揮

無錯，A姐班人就係人版

Eric Kwok差唔多去到最後關頭
先至話琴晚B3段rap唔得

根本佢地幾個就放羊

肯定係諗唔到俾乜題目佢兩個就求其叫佢地自己諗啦

不過如果講同情分
佢地兩個應該可以拎到盡

但係呢樣野唔應該擺係比賽上
咁唔通龜兔賽跑 隻龜如果跑慢過兔 所以輸左都要比個獎隻龜 就係因為佢進步左好多

唔係咁
劉美君只係好勝同小家
就算自己啲人表演得衰都會話好
讚對面都係讚返以前自己組嘅人

呢rd b輸真係講唔通，b正好多，聽佢地表演完全係享受，a真係好老土，衫同舞都好老土，歌又唱得難聽，唯一可取既就係跳得齊，但b完全係高幾班。雖然知道lokman, fatboy, Ian, 姜b巳經穩入10強，但見到狗毛係有進步，佢由初初40入30同人夾唔到，30入20巳經開始融入到自己條team,同埋唱得越來越穩，佢入好過a組d人入

外貌肯定有，係差d 高度姐

Erickwok都係仆街仔嚟㗎啦
B組輸我都覺得佢幾大責任
其實佢做音樂導師做過啲咩 唱歌又話側田教 尋日Moley段beat又話係A組導師CM整

下下同情分俾隻龜贏，咪棧佢地以為自己真係快過隻兔，現實係之後要同全森林既動物跑，到時就露底了

卓韻芝都係啦

跟住又話唔係比唱歌架喇

唔識講
得罪講句
D評判唔好話造星真係連做人都冇咩資格

比多兩個位b組就fit哂

佢有陪肥姜傾表演喎

想問下邊度有得重溫今集？
Viutv個網仲係冇

鬥人多咪a組贏
算啦根本劇本

1個啦
我要JER仔

今場連本身唱歌唔差既AK Jeremy 細貓都差左，同情分大到呢⋯⋯

雖然我都唔多鍾意鳩毛，但佢進步咗，點秤都好過a組大部分啦

依家造星定鬥勤力努力姐

成日講到自已唔夠隔黎勁架喇 但好努力去做

我屋企人都話唔明A點解會贏

30強B組就係輸唱歌唔夠好聽
真係諷刺

最近慢左好多 聽日睇啦

咁都係既

睇下佢ig la, 近排靚仔左

鳩毛唱得好過細貓， 細貓 d 唱腔 真係 so99y.

細貓唱得差左 可能係隻歌唔岩佢

A組跳算唔錯，但真係唱得好難聽
龍少倒吊唱冇乜必要
做左唔會加分，唔做都唔會差左
點解星座撚係都要著背心出黎
服裝娘都算，心口個mk袋想點呀

B組唱得好好聽，冇諗過呢兩個組合咁有化學作用
Jer超水準發揮，好夠放
Ian一樣令人好舒服陶醉
狗毛都唱返應有水準出黎
連唔係咁鍾意既Jason 都唱得幾好

Neal真係好肉酸係度搏同情
得你地有努力咩，特登提你地唔識跳舞
咁人地b夠有人唔識跳舞/唱歌啦
連咁唔輸得既劉美君都話覺得呢round會輸啦
評判你地自己都識講b表演得太好啦，咁都仲要俾同情分a

算啦，睇呢個節目根本唔洗咁在意個賽果
贏輸係冇準則
最後十強觀眾有得投票可能有返d睇頭既

我覺得佢歌路可以闊啲
你叫佢唱情歌應該會收皮

Btw 之後個表演睇都未睇，你地又知管鋈做得差?

細貓把聲唱女人歌又唔得 岩岩快歌直頭係災難

連續兩隻歌都難聽

點用鋪鋪都係呀neal扮大佬出黎廢up

睇返十強 Stanley去LA真係曬哂個位 又唔夠星味唱歌又一般 佢去完一轉只會變咗一個好pro嘅dancer而唔係偶像 唉仲係好掛住anson lo

細貓OK既
但係太陰柔
香港D歌都唔太岩佢唱

岩啊
加油啊管B

比多啲鏡頭佢嘛 過埋聽日 你唔記得左佢架啦

其實係慘在搭住里奧仔姐

anson kong其實幾正

如果學903唱票就正啦

希望佢去完美國，跳舞落完地可以彈返起身

累鬥累

佢唔係ig出過篇垃圾
仲要刪埋
都唔知佢乜水

兩個都好好運氣

而家做星呀，明星個星呀
選乖仔比賽咩

我覺得幾正 香港冇乜呢type歌手咁樣發聲

Dancer喎

諗返轉頭 如果一早知狗毛公司問題 唔去得美國 多兩個會俾邊個？ Jer 一定有份 最後一個都唔知俾邊個好

就算選乖仔，其實獎個合格一次嘅都對長期滿分嗰個好唔公平

人地B組班dancer都變到有星味又charm
而佢仲係好重dancer味

狗毛公司咩問題

擺個2件係最尾擺明係諗 要入既頭4rd應該都入哂 頭4 rd b team就算贏哂都唔出奇 贏唔哂入到4至6件都夠 反正呢2件一定foul硬 由佢地自生自滅啦

我覺得管b 係成長型選手

好想要個復活賽 復活返舊B隊嘅人 loop完talk dirty個陣嘅show 再望下呢加個十強真係覺得舊B好唔抵唉

管B

其實你地唔講我係唔記得佢叫屎單利

根本冇人一開始就識嫁啦，大家都係靠自己努力練返黎
成日講自己幾努力搏同情，到底而家係比能力定比勤力

A組隊火熱動感啦啦啦真心唔好睇
唱得難聽 編排又差
明明B組正噉多都輸

A組成日講自己乜都唔識 日日好努力練習先有今日嘅表現 間接沒殺B組嘅努力
B組嘅人無努力練習嘅? B組一出世就識跳舞唱歌嘅? 人哋之前付出咗幾多先有今日吖!!!
嚟比賽自己唔準備好 仲怪人準備得太好!?

最撚僧啲人講到自己懷才不遇咁
揀kj 大姨媽果班都唔撚揀佢啦

細貓呢排個feel好張國榮

可唔可以b又講返佢地本身唔識唱歌同rap
好努力練，俾佢地贏返上round

B組愛情當入樽跳得唔齊都好睇過佢地隻娘舞

好掛住Anson Lo同dee

B組真係可以揀到10件入決賽
如果ALTON個D冇走
好想睇全部 真。DANCER既跳舞

dee就算啦本身都入左行大把機會 唔好哂左個位

最慘a組覺得自己唱得好好聽 跳得好好睇 好有娛樂性 好有共嗚先慘 明明個個都唱到一pat 屎咁

唔知佢地睇依家播出有咩諗法

好似話佢本身有經理人約 唔會簽Viu Viu咪唔俾個十強位佢去美國

佢淨係負責編每round出咩人
野冇教過，意見又最後綵排先講

屌 唔好侮辱哥哥啦

因為不停有人話佢地知只係人地唔識欣賞

俾劉美君長期洗腦

Jer唱好過Edan
AnsonLo跳唱好過Stanley
Dee才華好過GD

另外私心都鍾意Frankie多過AnsonKong, 雖然Anson都唔錯

佢行到呢步其實行左兩次運，四十強burn hill 因為Stanley 胸肌㨂左佢嗰隊，三十強全藍燈輸俾對面，因為三盤兩勝制所以入二十強。
所以有時運氣比實力重要。
既然佢講到自己咁努力，希望佢努力提升自己既實力，加埋運氣可能會有出頭既一日

好想知今集A定B贏
睇唔切今集

Anson Lo

細貓把聲辯識度都幾高，但呢幾round 硬係無得發揮。我覺得佢適合單飛自己唱

可能又廢時比劉美君屌b組偏心原成員
但放a啲廢柴去其他表演又會推累，索性棄一round比佢地自生自殺

不過講唱，
我最鍾意小毒毒Louis ar~~
仲咩要咁早自foul咁傻 睇多集都好ar

Anson Kong 就好似Team A 既姜濤啦
唱又得 跳又得
Frankie 只可跳 唱唔到

咪覺得你班人只係睇住電視，有哂剪接，真相佢地畀左幾多努力根本無拍囉..

Frankie真係好靚仔arrrrr

個詳情真係好多detail喎，唔怪得傾左咁耐啦

之前上網睇過佢果間公司都好撚流

其實A組今次啲表演我係覺得埋沒左edan同細貓
兩個都冇得做自己最叻既野 只係係到試啲新表演

你地做得好好呀，只係其他人唔識欣賞
你地好乖好爭氣
人地淨係識chok住跳舞

明明冇人質疑過a team有幾努力
根本一路講緊表演出到黎真係唔夠b team好睇

我覺得A組真的受傷了應該要贏
但哩round應該要輸

有無Lokman 做對比？仲好笑

我覺得細貓似姜濤多d 都係唱得跳得同小鮮肉 AK個樣有d老 btw酒粒仔開live

a組唔好再成日話自己組啲人唔識跳舞, 好努力練
喂Lokman肥仔都唔係一出世就識跳舞啦
人地練果十幾年唔係努力?你果兩三個月就係努力

點解viu仲未有最新果集？！

今次A組搞乜野, 個個唱到一pat 屎咁既
真心冇個有水準, 連Jeremy /Anson / 細貓都唔掂, 完全唱唔到呢首歌.
我估係跟本冇乜去練習唱, 係叫跳算係有的睇頭
B 組呢次係要嬴, 唱得幾好, 又係輸係的評判度
同第一個SHOW 既情況倒轉左, 個次應該係A 嬴..

其實決賽仲有無咩詳情，例如有幾多位比觀眾入

同AK唱都係麻麻ja bor

比劉美君迫傻咗

應該淨係for 大陸人睇

可唔可以JER同狗毛換走胸肌同Jeremy

劉美君真係有心揀最廢個4個過去team b
除咗jer仔 佢應該真係想佢過去學drama
jer仔係team a一定係同龍少細貓ak係top4

試諗下
jer vs ian
龍少 vs 肥仔
細貓 vs 姜濤
AK vs lokman

B1精舞門高清GIF

真的受傷了成個feel真係睇到心都沉咗沉 Jeremy真係進步咗好多

重未有upload

點解仲未有得睇返

感謝
已丁

好撚正

今集狗毛又係唱到一pat屎，班評判都讚好，有冇搞錯？

其實就佢地5個已經可以組到男團

Viu好撚on9 求撚其得閒先upload咁

佢地d 衫都唔統一, 奇奇怪怪咁

b team 大家一set 黑色, 係d 款唔同

佢岩岩live完有冇睇

好想viutv up晒啲無剪接版嘅表演
成日重溫啲表演都要逼著聽導師花姐同mc講野
我就黎睇到識背啦

我反而覺得佢唱得ok喎 可能因為a組真係太難聽

講造型又係B組完勝

mayao襯到team a啲衫好奇怪

見到龍少ig up左佢頭落地條片，電視見到巳經覺得危險，佢cut埋出來仔細睇就覺得更加危險，好彩先冇事，唔好彩屈親條頸，整親條頸椎，咁就一世，唔明導師點解會設計d咁危險既動作，而且真係唔覺得倒立唱歌勁d，而家又唔係睇馬戲

個倒吊真係好無謂，又危險
佢冇跳舞底子仲要佢埋d咁危險既動作
一陣佢因爲咁而受傷導師過唔過意得去

Eden 個心口斜咩袋好mk

係超級危險

愈睇愈憎劉美君 多得佢 對a組真係無好感

除左ian jer 其他唱歌有職業水準
狗毛我當佢半個

小評 alton不了

佢本身charm

未見過佢真人 唔知， 但佢每次上鏡都好膠個樣好得人驚，而且佢點扮都隱藏唔到佢個浸老mk味

Anson Kong個份自信好難頂喎
Chok撚到想嘔
琴日唱個首歌又難聽 邊忽好

認真佢地入面唱歌我會買碟嘅一定得Ian

我見到都呆咗
好笑係佢條友仲識剪片搞笑

馬天佑啲style真係唔識欣賞
成隊人得背心stanley因為仲著緊阿叔背心 所以先最正常

agger 有frd識佢 話佢成日落club
仲要每次去親都同人r野飲 r草隊
而依家就係電視到扮晒正面
真係人唔笑狗都吠

仲要係老mk個隻

佢個輸打贏要既態度

我覺得jer都好聽

但真係笑唔出，淨係覺得好危險，如果唔好彩屈親條頸椎係會癱

100強-50強：靚仔極高機率贏
40強：鳩評
30強：唱得好極高機率贏
20強：人數多極高機率贏

A組算係最勁果個囉...
有樣, 唱得下 (但係琴晚出行 ), 跳舞ok (佢自稱dancer但係又冇dancer味喎)

A組算係最勁果個囉...
有樣, 唱得下 (但係琴晚出事 ), 跳舞ok (佢自稱dancer但係又冇dancer味喎)

4個都夾得好好
意外地Jason冇搭沉船

倒吊真係好撚on9, 又唔好睇
以為自己係肥仔咩

咁多個入面既態度真係得則田叫正常

原來jason係要夾返同一類人先夾到

起碼唔會齋屌唔俾意見

睇佢地傾野練歌真係好好笑
以為狗毛難頂, 點知Jason仲衰, 係連狗毛都頂唔順, 笑撚死

有咁耐風流

其實佢係有talent既 但佢態度真係要改下 唔好咁自我 狗毛而家都好左好多

下round A team又係full team上陣，又有龍少，連踩4場

如果佢對啱咀型就可以正常交流咁都只係藝術家脾氣
比起真正自我中心已經好好多

雖然都難喺商業社會生存

Edan都係
龍志權 Edan Jeremy Anson Kong 細貓都係有4個表演

反觀B組就好平均個個都係2個表演, 肥仔例外

比賽就好似考試咁
表現好 考得高分果個就應該拎第一 應該贏
平時唔合格 今次有80分既就係a team
平時80分 今次90分既就係b team
之後個a同學同老師講自己好遲先開始讀書 今次好努力去溫書先有呢個分數
老師就將個全班第一俾左個低分既
你可以話a同學進步好多 想獎勵佢
咁你咪頒個最佳進步獎俾佢囉
但你無理由要個考得最高分既b同學拎唔到第一下話

自從個節目汰強留弱之後，已經無左以前追住黎睇果種感覺
以家依20強，起碼有一半人應該就一早要FOUL

肥仔出3場巳經比人話，a組個d出4場都冇人話，因為肥仔太突出同太重戲份，同埋第二三場都係得2,3個人，太覺眼，a組個d 出完都唔覺出左，我本身以為lokman最後一rd都會出 幫下leo仔同管b，點知Eric Kwok由得佢2個送死

同時反映A組D人幾咁冇特色囉
我係要睇返WIKI佢地出過咩人

商業考慮，各位唔洗咁認真

第一場我淨係記得Jeremy，細貓，第二場Jeremy,細貓，龍少，AK，第三場龍少，OT，其他真係唔記得

其實果陣foul十個a組, 成件事就變到冇咩問題
poki pa仔 管郁 neal 里奥仔 迪迪仔 星座揀 OT Jason Jer

肥仔出3場細貓Jeremy又出3場
但佢地就無評判留意無人話

肥仔太sharp la
咁大個肚腩好難留意唔到佢

阿神同Yimk睇到好投入 Viu可唔可以放個足本版Talk Dirty

肥仔真係好正
次次出場D評判都勁讚佢

之前有ching講過a team導師應該導b team，我又唔係咁睇，b team都唔一定受到a team既填鴨式教育，如果叫lokman,肥仔,姜b跳妖舞，你都頂唔順啦

叫ian 狗毛扮囚犯爆喊 要lokman掛個潮龍腰包喺心口跳火熱動感 肥仔都要跳現代舞

你可以話比到新野佢地試，但的確係發揮唔到佢地本身嘅魅力所在

如果B組導師導A組係一定輸晒
Eric Kwok會更加燥底

好喜歡lokman
但真係唔明點解依家d女個個都鍾意姜濤
呢type真係麻麻

肥仔最勁係可以carry到193同louis由兩舊大型垃圾變左兩舊大型佈景

姜b anson lo frankie跳既話真係不得了

妖舞真係岩晒Anson Lo

一路跳一路rj

姜b偶像包袱太重，應該跳唔到，最跳到既一定係Anson Lo，Frankie可能勉強得，Alton都可以

覺得姜濤偶像包袱好重

Louis真係眼前一亮
193就 自己一條友派下膠就得, 團隊真係搭沉船

個表演幫193同louis加咗唔少分
本身冇咩留意佢地
但睇完個表演之後 成日都會去睇ig live

佢B1表演好地地, 睇佢IG做返自己就真係頂唔順

Louis不嬲都唔垃圾 唔跳得但唱得 如果Ian, Louis, Yimk, Jer一組真係不得了

每隻舞都跳到好鬼姣

佢地兩個9up得來好有愛
同埋193成日爆人料

yimk我覺得仲差少少

louis本身唱得幾咀
你試下叫里奥仔 管郁唱行左轉右 ?

我都覺！！！
我覺得佢太過單面，淨係行可愛偶像路線，唔夠放
但說到尾其實只係我自己唔喜歡呢type

btw.莫竣名都好撚正

佢地開live笑到仆街
193令我好想睇Anson Lo開live

有冇睇姜濤今日個story?
明明chok晒樣 想影自己有幾靚仔
但就打話 anson kong訓覺都咁型
好鬼扮野

mcm好bfable
(絲打識食 )

193有次扮anson lo講粗口
笑死 佢話anson lo會溫柔咁講屌你

193 幾時再開live 好想睇佢扮人 聽佢肺嗡5分鐘仲吸引過a team 岑晚果老舞5分鐘

係，成日驚柒唔敢放開去表演
肥姜個陣擺明初初驚要扮肥仔搞笑先咁抗拒
見佢跳親舞都好似做左個動作就算，冇乜力

唱多啦a夢都唔掂啦

仲要加埋個手勢

其實佢地個表演 我都跳唔出姜濤有扮過肥仔 都唔似佢地一開始所講嘅搞笑表演

姜濤誤會左囉
阿芝同肥仔都唔係叫佢搞笑
只不過係以前既肥仔同而家既肥仔做同一樣野姐
佢就以為要扮肥仔要搞笑

原來係咁
不過都唔覺佢有扮過

係冇扮過嫁，只係想做姜濤同肥仔既反差
但佢以為要做肥仔d高難度動作同搞笑

我有睇
anson kong靚仔好多囉好冇！！！

個表演唔係姜濤扮肥仔或者肥仔扮姜濤呀
而係肥姜係一個人
兩個喺表演入面做相同嘅嘢

其實佢真係靠樣，唱跳一般，但香港冇乜呢類星先紅得起，如果放佢去偶像練習生，應該好早foul左

viutv YouTube無啦啦多咗好幾條A team 40強嘅片 仲係無剪接 好似係唔小心放咗出黎

里奧仔

好似已經放左幾日
只想睇B組

完全冇禁入去既慾望

睇縮圖, 仆你個街全部都係A組黎既喂

我自己都唔太鍾意姜濤呢type
但我明點解佢咁紅，因為香港一直都無咁青春可愛俊美嘅偶像派，而佢仲要係唱同跳唔太差

想幫a組挽回返d人氣

我都唔鍾意姜濤呢type架
但係無可否認佢係幾可愛
好難得地有人做心心手勢同唱可愛甜美系情歌, 你係唔會覺得嘔心

俾面劉美君咋可能

尋晚播A組彩排倒吊龍仔嗰陣
龍仔下面睇到超清楚 一大舊

你地個個由一開始已經睇唔起我team a

唔知你地有冇睇過偶像練習生，我覺得佢係陳立農個type (其實我都冇睇過 但我知出左道果幾個)

嘩屌，睇fb條片里奧仔屌狗毛 憑乜野
睇到眼都突

里奥仔好意思話人走音
乜你有一句係唔走咩
無樣掂性格廢仲要醜樣，真係a組老鼠屎之冠

先唔評論鳩毛好唔好先
但竟然比個最垃圾既講
果條里奥仔唱又唔得跳又唔得
我剩係記得佢比花姐stop唔比佢跳舞時佢喊到豬頭咁話自己好努力
鳩毛鳩極果陣唱geek in the pink起馬都唱過水準全場拍哂手
里奥仔你做過啲乜 ?

睇左fb 條片，今次撐管b，里奧仔條垃圾，乜9都唔肯試，仲話狗毛，佢真係慳d啦，原來係冇人想夾佢所以先放佢兩個自己一組

有冇人可以詳細啲講下 193 點扮 Anson Lo 呀??

訓o係床開live
扮佢聲把講"今日我教大家扭屎忽", "我見到我媽咪入左黎, 我會早D訓架啦"
我記得有呢D咋

咁賤o既
不過我都鍾意睇 Anson Lo 跳男團舞多過佢 ig 果啲扭屎忽舞

好撚好笑 里奧仔條廢柴都有資格話狗毛 係咪唔知自己係50強入面廢物之最

但管郁又扮發脾氣扮得幾自然 果然之前拍過下電影

乜佢之前拍過電影？真係唔知 佢外型其實幾好 viu可以簽佢拍劇

又睇多幾次四大才子個表演，真係好正
Jer同Ian不如組合啦
Jer肯放真係好睇好多

ot 收皮la

係幾好
陽光型
係唔夠高

不如加埋louis，都係毒毒地，但又唱得

搵側田教佢地推佢地出道啦

有冇片

點解一個男人咁鐘意扭屎忽

我都好想睇!!

狗毛改咗好多喎！
同埋佢狂俾人屌嗰幾集播出嘅時候，
好似已經拍左20強嗰個表演
即係話佢一路拍都有聽人意見，
唔係因為比觀眾屌完先扮嘢

對佢改觀
繼續加油啊

越諗越憎里奧仔，佢個態度好似係我知自己係無料呀，吹咩，但又冇進步，迪迪仔雖然廢，但佢知道自己無料，都會聽人意見會去學，雖然知道後面同管b鬧交係做戲，但都係好憎佢，完全係霸住左個位

193次次開live都會扮Anson Lo的 好好笑

如果a foul 10就易揀得多
比我會揀留jer ansonK 細貓 jeremy edan
唔鍾意龍志權

我估佢唔會唱英文歌

ANSON KONG 同 JEREMY 出4場?

同埋細貓都係

仲有細貓 edan 龍少都係

其實佢地都幾勁
要train5個表演

肥仔出3場都唔係好過份 不過佢連住就深刻啲

唔比管郁玩都正常
jason咁巔佢自己都跟唔上啦
過ian果邊可能好d

里奧仔都幾撚慘

廢底

但係個賽制比佢玩到去到20強
A組又教唔掂, 扔佢去B 組,可能諗住佢part 住D 勁人一齊表演,
係冇咁柒既情況下輸
點知而家人地直接開口唔想同廢既一組

淨唱廣東歌都夠殺

呢個表演唔知邊個幫佢玩鳩佢,
比件咁既衫佢著 成個弱智咁

肥仔第3次出就俾人扣分，但佢地幾個出4次就冇野

40入30都係 明明好d個隊就輸 30入20 b1輸都算 b2真係冇理由會輸

B組都算係咁 比機會佢2個擔大旗玩一PART

佢地仲喺A組既話 應該得全體表演有得出黎仲要企喺後面

Eric Kwok廢撚事比劉美君鬧偏心，同埋冇人想同佢地part，咪比一part佢2個做，輸左都係唔要佢2個，冇損失

連住深刻好
定係連住都唔深刻好

姐係佢廢囉
出3次就要比人扣分
人地勁啊
出5次都冇意見啊

出5次都無人記得

仲記得火火好意思串Eric kwok係咪每round都出肥仔
你個幾個都次次出啦

其實jason真係好垃圾
好憎佢果d所謂freestyle
咩balabalabu果d
太多太over
懶係好high咁
其實好煩擾

肥仔次次都好似MAIN角咁真係好難睇佢唔到
A組就次次都多人表演, 有repeat好正常咁 幾醒

真心 唔多覺眼
A組果啲出場咁多次都唔覺眼
做星做到咁平庸
完全唔係「造星」囉

睇左管郁段片
講真狗毛需要西左少少
但係唔好話你
ian同jer都可能跟唔到佢既情況下 比你入地埋來真係會死
同埋講真里奧仔憑咩咁串
起碼佢唱歌叫做好聽過你
今晚真係睇佢地點死

見到呢兩條友表演都廢事睇

睇完呢集我都有同感
聽住個Neal講感想真係好撚想嘔
講到B組啲人跳舞勁係天生咁
大佬啊人地都練左好耐學左好耐嫁
同埋琴晚個場A組十足中學生Sing Con咁 啲衫又柒
真心唔知佢地憑咩贏 特別係個Edan同Anson
反而B組高水準又有好表現 唔明點解輸
但今晚個集真係唔睇都知賽果
B組真係亂9咁派人出

A組起碼foul一半

條友係咪on9
而家B組根本得Lokman Moley同肥仔有舞蹈底
唔好講你幾咁努力, 比賽得個個都努力架啦, 努力係應份囉

原來b添仲有 今晚果兩個..
真係唔睇預告都唔知

管b其實都幾慘，諗住過到黎可以跟勁人學下野，點知人地唔要佢，要同返舊隊友仲要係一條廢柴夾

睇睇下覺得唔對路 佢地嗌交應該係今晚佢地個表演黎

假戲真做啦

要學野咪第一round個full team表演跟Lokman肥仔學野囉
有solo表現算好啦, 留o係A組永遠唔會有

一睇就知係做戲啦，個個坐係到食花生

好似一直以來無人重視過咁，其實佢好勤力又肯學
但就係差個外表

今晚無曬興趣睇 a b組都好不了
淨係想知之後會有咩搞 十強又選完

播見面會掛 播足一個禮拜，之後播下去美國集訓d片，之後就決賽 我估架炸

Fans meeting 播返一個星期 之後美國之旅 一人講兩集 講佢地點成長 咁就差唔多到14/10

睇wiki原本一至五剩係做到5號?
可能真空一星期 8號開始廣告女皇

講真
b組d人入晒十強 其他位比佢地都冇咩所謂
但係佢咀臉太衰太黑人憎

lokmna fatboy carry moley都唔要佢

講真佢地咁樣學到既野仲多

佢差外表咁里奧仔點算啊

因為幾場肥仔都係主力 ....而唔係陪襯

而且肥仔身型太突出

啲強國BB仔可唔可以唔好搞193 dm啊呀呀呀呀呀！
佢唔覆我喇

LOVE & PEACE

Neal喺港台31做記者

岩啊
佢雖然好爆但係佢其實都話唔到事
煩佢有JER用

4個音樂人表演真係好正

雖然jason係串左d 但佢真係有能力 成個編曲都好正

193真係清泉
神級pr

呢張相好似的士陳

DO YOU WANT A DANCE
有聲既

俾機會佢

ViuTV 將40 強 A team 無旁白版表演放左上YouTube
有幾個表演完全無印像睇過

Back

開波

Hi here

A組導師真係好用心

俾媽媽聽下首歌先

小伙子唔好衰啊

終於比佢地決定返次

八兩金

俾媽媽聽下批唔批

A組教得係好過b組

由0變1

btw, CM真係好勁
但個節目俾得太少credit佢

潮撐A組

b 組俾得太多自由

晒泠

尷尬

講到A team老師咁勁，到b team 點算

搵佢唱第一句

個畫面好靚

都Ok

難聽

屌你鄧覺欣第一句

即刻破壞曬

比兩個最難聽既人打頭陣 但可以接受既

poki把聲係好聽喎

第3個唱得好聽！

Show Blocked User - 坐於屋頂望月球

一早就要啦

好難聽

鏡頭攞得幾好，但係現場應該幾悶

點解搵鄧覺欣solo

佢咪咀/合唱算啦

好正
係所有表演最正同最正常

a組真係值最佳進步獎
但冇星味就係冇星味

A組最後呢個好過前面四個好多

Stanley 好難聽

A組

A組最值得留低嘅係唔係細貓？

Anson個口擘咁耐真係替佢辛苦，俾我肯定忍唔住流口水

根本就係跟淘汰個先後次序排

星座撚好難聽

中學SING CON?

中學singcon咁

Anson is okay

Poki真係唔差把聲

編排幾好，啲衫靚，但唱得差

And jeremy

唱歌好聽個d去做默劇

剪輯得幾感人都好 都係原B組最好睇

是咪5 round 都有龍子權

同我中學drama club 表演好似
突然好懷念...

企上面個d人唱得好過下面個3喎

眼鏡係neal?

龍志權唔唱?

OT！
恭喜你人生裡面最重要嘅一刻已經成功過咗喇

巧巧天

好似sing con

A紅加油

KO垃圾B組

B組兩隻死肥西

好撚虛偽

後面五個應該留低

係有進步
不過一啲星味都冇

好似睇緊mv咁，起左雞皮

OT唱得好左好多

邊個留言
唔知有無BLOCK到

D戲做乜鳩呀

Jeremy

原來係特登揾foul硬的人去唱

KB個樣悶到

話說有無人發現前排星座撚條女alina成日係ig story暗屌我地 不過無cap低po唔到

後面個班因為之後已經出咗場
今次到其他做主角
其實A team spirit 真係好好

唱得好唔好就...

係

中學Sing con大合唱

做咩唔比龍少 Jeremy唱 迪迪仔企上面咪算囉

等佢地做下主角啦

係連登 A組表演乜 都係差

馬上批，馬上有cash

poki唱歌真心好聽喎，做咩夾硬去rap

你話冇就冇啦
側田淨係識唱歌你都話冇星味架啦
小肥又好有星味

唱歌好聽嗰d反而企喺後面

又真係幾似mv嘅

一陣又要睇b team兩個垃圾🤣

live learn funnnnnnnnn!!!

肥閪姜濤好有星味?

絶對同意, 無衝動想追佢地嚟睇.

K cash應百客，記住呢句說話

幾好喎

4round 現代舞冇佢 其他都有

poki把聲真係ok

Poki幾有星味

明明呢d真係中學sing con野 但又可以做到咁好睇

好難捉摸

最後一次表演當安慰獎 淘汰邊個導師一早心中有數

人地里奧仔同管鋈就真係做主角啦

肥仔無乜, 姜濤 有.

卡數煩特快批核

借錢緊要還 ，咪俾錢中介呀

我愛A組啊屌

好過喊驚同活著多好好多

又喊

純天然edan

整容死肥閪姜濤

一早講過
成班淨係識用眼睇人唱歌
話我on9
Poki一定係垃圾

細細粒條腿勁幼

一早BLOCK柒左

八兩金把聲靚到

唔好俾劉英君排就ok

係, 估唔到

劉美君排會輸

無覺保奇好聽

星座撚都好聽？唔撚係掛

不過同天生唱歌ian仲有幾光年距離

又強調a組努力

以前講你地又唔信
連登仔淨係識盲撐盲踩

係，係到盲反

又係讚努力

冇天份濫硬搵嘢讚

里奧仔同管郁

好耐冇覆你
見你之前係咁比人話咩安全兔就覆下你
側田一唱歌就係一粒星啦
定你覺得a組有人有星味?
講定你個愛人yimk先
雖然撐佢但佢都差咁d星味

A仔出垃圾

派呢兩條友

係感動的A組 好好的表演

劉美君教技巧係好好 但係編表演就算啦

嬲到我
Poki我支持你

好撚慘
唔唱得個啲係後面做on9戲
唱得好聽真心得poki neal
馬友咁多場衫 呢場最好睇
但係有啲似莊相嘅衫

最唔出眾...
好mean

反而淨話唱第三嗰個唱得吓

利申： 連名都唔知

決乜春勝既一局啊
依2條友算9數喇

做布景

係鬼 明明就好重視贏輸

連評判都覺b係有才華啲

里奧仔=屎

話好多人唔係唱歌出身

都幾撚9
擺呢2條友一組

Ironman: 點解比里奧仔我地？

水貨囉

雖然畢書盡唔係唱功好叻
但係諗起佢係台灣都見唔少世面
然後嚟到viutv
聽到隔離d評判對住垃圾講好感動

Eric Kwok 好正

Yimk把聲同聲底梗係無星味
但poki 龍志權把聲已經好有星味

仲要有一半係A組垃圾

最後一戰 a同b都係用垃圾
但a係比機會垃圾
b係放棄垃圾

鳩毛好直

最廢果堆當然俾晒佢地

Eric kwok講得好好 笑死我 Come on 佢地真係唔要佢囉

好撚慘 但笑左

sad but true

A組其實好多同情分

好mean

里奧仔好串

管鋈好慘

雖然普通
但係叫做OK
乎合番佢地LEVEL既STANDARD

已經唔記得有孖潤腸呢個人

成日撈亂里奧 狗毛 迪迪 唔係話樣好似 但唔知點解

gg

馬頭估呢鳩毛 串撚到

好撚慘

Ian把聲其實一般係唱功好

兩件水貨

Thank you and goodbye 心態

里奧狗連講狗毛既資格都無啦

狗毛寸過碼頭咕喱

如果計同情分，佢兩個我俾100分

仆街原來都有人同我覺得佢地差唔多

鬥垃圾

佢兩個表演嘈交？

鬧到咁勁

你驚

劇本

shit vs shit

以為係表演環節

真誠

做乜鬼丫，兩個女人咁。。。

今日先知迪迪同里奧係兩個人黎

狗咬狗，抵啦

里奧仔真係垃圾

抵team A導師唔理你

當水貨咁賣出去

似係劇本，演嗌交

戲嚟㗎

驚柒到唔敢睇

佢地同組咁耐
大家都知大家幾垃圾

後面訓 ys個嚟

+1

管郁屌得啱喎。

劇本啫

人哋都話係升班

其實管鋈應該唔係包尾嗰幾個
但比個垃圾黃鍵安佢

根本入10強既內定晒
所以30入20已經foul定堆有實力既人
20入10再foul就冇咁覺眼
然後再比foul果d最後表演

好撚緊張

邊個

唔知咩原因 viu個劉俊謙都有啲似 但佢靚仔啲

準備睇老撚尷

里奧仔素顏真係超樣衰

邊有人會中意睇人表演自嘲

moley

CM全名叫咩名
好似幾有心

大家都賣真感情

哇 有種柒到唔夠膽睇既感覺

呢20個講廢呢2條友一定唔係最廢

隨時好睇過PA仔嗰個

里奧仔囉
個咀腫左咁

做乜成日話里奧仔靚仔

里奧仔個咀又好似中毒咁

都係垃圾

a組內鬥

估b 組爆冷勝

似 不過唔知解劉俊謙靚仔咁多

其實咁樣表演好7

里奧就應該係

B 組必勝

真情流露呀

李奧仔素顏好似港女苦難妝咁樣衰

迪迪 里奧

193

有無人知

佢兩個好就好在有自知之明
唔似其他人咁以為自己好撚勁

溏心風暴

erickwok話唔係表演

193係撚20強咩

講左好多次
佢唱rap真係難聽
轉行唱歌啦

193後面經過都搞笑過人

係真人騷

B組導師真係只導不教，A組就教仔咁教

準備轉台
好驚柒到唔敢睇

仲要係好認真

193 都無人轉台啦

好搶眼

193唔講嘢都好撚好笑, viu走寶

193 rap不知幾正

佢返唔到轉頭

係幾sad既，佢兩個就好似去左ocamp但埋唔到堆既毒男咁
（比喻啫）

各嬴2個回合 嬴多一個回合係多2個位
反正B組留4個都夠冇乜做謂啦

Live Learn Fun

一早Mark實左簽左啦

其實我覺得導就夠
因為b team既人大部份有自己既才華/諗法
好少會比人叫佢點做就點做
所以就搞到今日咁

一野彈個eason出黎 refresh返歌手既定義

洗耳moment

多數啲冇朋友嘅毒撚都友誼永固
(我心裡面諗)

好正

難得eric 會話讚班仔喎

好岩拍星爺d 戲路

里奧戴眼鏡條孖潤腸仲突出

跳舞時就話唔係跳舞出身
唱歌時就話唔係香港出身

好似組proj, 總有啲垃圾冇人要, 俾人推嚟推去

都係個句啦
龜兔賽跑 兔仔斷左隻腳都應該會快過龜既

同埋明顯B 組有主見 自我啲

係羅 人地幾唱得 出錯就比廢柴捉毛

跟住最後就佢兩個自己一組

1LOUIS93

有冇佢戴黑超相

想睇有幾柒

準備

狗毛收皮啦 佢好撚勁咩

唔會嘅 佢地好投入

如果贏就型

佢兩個係a組仲可以渾水摸魚
因為仲有迪迪 龍志權 poki ot墊下
一到b組即刻現晒形

咁快喊

毒撚心聲

假戲真做

里奧用個咀唇做戲

呢個所謂表演睇到好尷尬

Bii 心諗你地做咩

火火：好想睇下我地唔要既垃圾可以做到d咩出黎

你地都係扯吧啦

個所謂表演真心到好尷

表情...

台詞...

好尷尬😅

不用分那麼細
大家都係垃圾

個嘴震到

leo仔做戲幾好睇 管鋈無哂表情管理

俾人低估得好緊要/ 有potential:

Poki 唱歌好聽
龍志權 把聲好正
193 rap好正
Louis 天生歌者

講事實姐
琴日果集都講佢地幾個都唔係太夾到
之後比花姐屌比justin話唔得
加埋管郁落去攪炒咩 根本差緊幾個level

里奧仔..好突出..個嘴唇

心美喊喇

台仔：你兩個up乜鳩？

管b 係咪假戲真做 真心想鬧里奧仔

尷尬病發作

🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♀️🤦🏽‍♀️🤦🏻‍♂️🤦🏿‍♀️

不過里奧某啲角度真係幾靚仔 但有啲角度又炒晒

台灣仔 : what 7 yiu say

假戲真做
屌柒孖潤腸就岩

好感人😅

睇住里奧仔對孖潤腸係度震

POKI個問題係成日話人垃圾
其他根冇人低估

里奧好似動咗真情

孖潤腸個嘴好annoying

兔仔唔努力都係輸

駁唔到

leo仔個獨白好正喎

講心聲

高炒

好過監獄表演少少喎
不過都有少少尷尬

有冇咁感人啊 心美

呢兩個舊a組應該可以碌爆d同情分先岩
如果冇劇本

美心bbg

個嘴毀晒個樣

管b食螺絲 同唱得幾難聽下

同華dee差十皮

做乜野rap

唱歌真係麻麻 可能我唔識欣賞

努力唔係用口講

里奧實係敗筆

管B啲戲好屎

但係都係唔好聽

完啦好嗎

甩beat甩到....

揾埋啊酒粒仔出黎啦

好難聽... 係真...

甩哂 beat...

管rap好似好啲

讓賽讓到咁

好難聽
之前唔係咁

Rap乜9

救命呀

阿之洗唔洗喊到咁 喊既點係邊

係
佢番對白根本只係發洩

走晒音

都有感染力既

唱歌真係唔好聽

做乜要叫出嚟rap，好高音

失哂控

里奧

兩位

Thank you and goodbye

表情 0
台詞 0
劇本 10
唱歌 30

好慘呢2條友，知道自己輸硬

屌你老母 企開啲啦
認真mode都唔掂

屌你孖潤腸

管郁

盡地一柒

管其實有得培育下

里奧仔就算啦

自殺式表演

里奥仔收皮啦

係感動 但rap得好核突

有冇咁感動

Poki成日話人垃圾擺明係同fd搞笑關咩事
但好多人完全無認真睇過佢表演就話佢樣衰垃圾

點解我一d都唔感動

上一刻係有dd sad,下一刻一開口真係

阿芝做乜

首歌自己作？定咩歌嚟

里奧想學193rap?
但佢只得老尷
管b反而rap得ok wor
聽落順耳

我係紅巴

記住我

fuckyou

其實做咩都係態度好緊要
起碼管B個態度好D

今round最好睇係佢地

俾佢哋留到20強 對佢哋都好殘忍

里奧一定係 迪迪第二

好感動

唱得好難聽

樣衰就緊嫁啦 唔洗睇表演嫁喎

贏乜鳩...

唉 雖然有勇氣 但真係不能直視 廿強表演仲係咁既質素

未rap都未覺得咁難接受

其實係感動既

係唔好聽姐

完全唔感動，至憎見到廢人冇自知

RAP>唱歌

master mic ft sunny
首歌真係叫 loser

不過其實佢地係需要個機會比佢地自己知有幾垃圾 要認命架真係

做到咁樣唔foul你唔得喎

管乜做戲幾好
唱歌再執執應該唔差架

首歌係馬米架

感動係邊
似個癲婆 / 憤青 多

好撚柒呀

Feel到佢地真係好絕望，rip

比賽原則下
唱得唔好就唔好

好難頂

真係A組垃圾去到B組都會變好

雖然好難聽，但係好感動

其實都幾慘
入到20強
但唯一一樣可以攞出黎既野竟然就係自己廢

乜才都冇比人carry入到廿強仲想點

唱得唔係好 但真心感動

唔好聽 但都幾心酸 都好呀 有個屬於佢哋嘅表現

心美BB

睇完都係覺得好麻麻再加埋佢個樣overall 都係垃圾

大把樣衰過佢講真
呀dee...

完全感動唔到
廢就係廢

劉浩龍俾人話左十幾年啦 勁霉

希望有人簽管鋈

天分冇就係冇

段rap詞仲好過pa仔作嗰段啦

管自己solo一舊垃圾可能仲好睇少少

里奧係真垃圾

依幾個評審幾好
心地善良
都好認真好尊重參賽者

唔好害人啦

唔唱歌 去做戲都幾好

好行夾唔送
你兩個入20強已經有突

Viu簽左佢啦

dee順眼咁多, 唔係嘛

可以點用佢

下？有人樣衰過佢 佢就唔樣衰嫁啦？

迪迪都仲可以做花樽丫
里奥睇佢都廢鳩事 仲要咁串

入唔到10強
唔洗講到自己就死咁呀

搵管鋈拍戲啦

下 差唔多咋喎

仲唔係好分到呢兩個

心美Bb

已經係最正常
無話偏向唱或跳或演 無太雞蛋挑骨頭
個個都好多正面鼓勵既說話

可能唔想講完真野第二日報紙頭版會見番佢地

睇個咀

Jason應該第3

拍戲OK既
其他就算啦

可以拍下劇
其實唔差 有態度

呢一round 係咪算最正常嘅評判

里奧個嘴大D

廢人留a組都冇咁覺, 個個都廢
但b組個個才華, 真係好慘

我都係

全部a team

管鋈

b組4組表演都好睇
如果b組30入20贏真係會勁好睇
a組將最勁5個group埋一齊都會有睇頭

似警匪片d新紥師兄

心美

咁快完

有人話樣衰到唔洗睇表演喎
咁講呀dee都係

KB有冇撳過藍燈?

個格既問題
Poki講野串嘴得罪人多
啊dee轉數快又搞笑又多朋友

A組有劉老妖用設計去幫佢哋遮醜嘛

送葬咁撚樣

呀dee yimk Ansonlo

有影到frankie

咁早完既

聽晚一定要睇

10：23就完
唔係做到搭半咩

但呀dee才華>>>>>你個垃圾Poki

遲到早退
垃圾viutv

我覺得係呀
雖然上一次啲人都好善良
但係個標準真係好難認同

今次真係態度貼近人性
品味貼近觀眾

管B RAP>>>>>唱歌

肥仔果句 行啦！
好撚型

側田真係好謙虛

麻麻地jason但佢有料既
不過真係自己solo hyper會好d

咁 a 組 台慶表現都五音不傳

ian同狗毛

我覺得最正常係55強果次

你覺得姐
你又唔係參賽者你又知佢得罪人多
就咁睇ig佢又唔係無朋友

除非你以後組團 否則遮醜有咩意思

側田好攪笑

喂呀

Jason廢極識玩音樂, 唔係講緊跟譜彈嗰隻喎
A組大把一地垃圾 自己揀啦

下集係咪睇到 Ian 喊

Yimk收皮啦 唱歌衰過team a班雜牌軍仲好意思奏

真情

唱得唔好聽， 但感動到我

YIMK:我淨係知道月野兔兔唔鍾意我

B組最後一場感動過A組果個
打感動既話B組贏左

才華好主觀姐
我就覺得唱歌好聽係恨都恨唔到既才華 係天生既

佢做幕後啦 相信成就更好

最唔明點解out anson lo
佢識跳舞又有星味 係gay咗啲啫

連登：不死兔又出現呀

有感染力過A組囉

認唇

呢堆評判要正能量

我覺得做戲果到有哂感覺 但係一唱就出事

丁蟹咩打感動

全套做戲可能效果仲好, dee排嗰套咁一樣好正

見佢自己作果幾首歌都唔差

Comment 係， 但賽果唔係。

都係 起碼真係覺得佢兩個慘
根本 唱歌B>A
跳舞B>A
做戲B>A
即使合併後既B 都屌打 A

唔係憎佢
但佢真係無咩唱歌天分
唔好諗住做唱手
佢去演戲完全無問題

其實之前個xxx老公係咪yimk黎
想吸引兔兔注意

但b值得留6過

a組留6個

機票都蝕埋

成個比賽dancer多過singer
梗係要珍惜下d識自彈自唱

等yimk下次ig story有留言 問下佢點睇兔兔

咁認真表演自嘲係唔容易

我敢講，20強入面八両金最廢

A組既表演都係想賣感動
但係點講B組係一定感動過A組
連笑自己廢都出埋來

你有無聽佢唱酷愛？個part真係幾好

不過a組最後呢個表演係唔錯既
我覺得係5個之中係最好果個
如果輸比舊a組呢兩件又係慘
希望佢地今次可以呃返同情分

才華算好客觀架喎
我相信你搵十個人投dee 定係里奧仔有才華 有9個都投dee

都無做過戲

未睇B 之前我覺得A 既message 已經好
但B做完之後係touch 到我

以佢個樣 要唱到神級先值得留低

一唱就即刻出返戲

好過垃圾moley 果part

同埋管B RAP真係OK
佢自暴自棄個幾下係OK
雖然一唱就即PK
但係里奧仔真係由頭P到尾除左佢唔出聲個幾秒

comment絕對係
你見佢地上rd講到b組好d咁
但照比a組贏
所以呢套野唔洗太認真
劇本黎

兩塊唇都係p咗k

咩輸比A組
佢地本身根本就係A組既人

頭先A組首歌最後一句俾佢唱即時拉低個質素

我都係有個句講個句
唱歌既野一開口就知有幾多料 有冇潛質做歌手

Poki louis一開口你會覺得 “嘩 佢唱歌幾好聽”
Yimk有冇呢種驚豔既感覺

佢地呢啲真感情唱活著多好嗰班舊隊友真係要參考下

唉 noeyec

我真心覺得管有一樣野好犀利，就係佢真係好得人中意
就算唱歌跳舞麻麻哋
但係都會令人唔討厭佢
加上佢俾人感覺心態真係好好

所以反而我覺得佢有得撈，可能真係做演員

痴線 你唱歌好聽過佢我切

Moley真係pk，成日搞風搞雨，又唔聽人講，第三局簡直讓round。根本係A組無間道，過去靠害。

12個a組內鬥

係依家依個世代嘅香港，可以令人唔鬧佢已經係好勁嘅才能 真心

狗毛話管rap個beat唔好
我又覺得佢呢首又冇咩問題喎

有聽但佢唱歌真係好無爆發力
俾我感覺唔係做歌手既料

如果30強仲有louis可能會好好多 唱歌90跳舞10既情況下

好感動 好肯定係a組佢地冇得咁表演
因為a組只想贏 只想佢地做扯線公仔
特別管b 好有感染力

講真 你就算有料不過狂串77點都會有人唔鍾意
你係咁認死狗但係態度誠懇人地就會教你野
呢樣野不嬲都全球通用

管鋈 carry 左里奧仔

老實講揾唔到賣點....
如果係viu更加冇人睇
大台又唔會輪到佢

阿dee唱得跳得做戲得，點比

笑得好睇

所以A組或成最大贏家

有做過戲， 坐係琴嗰度講嘢嗰陣最好。

好起身郁手同唱都差咗。

Poki呀講緊
咁試下投不開名投poki定呀dee唱歌好聽

睇下邊個贏

同意

佢話怕管郁跟唔到jason

問題係管個LEVEL係真係有距離
JASON癲起上來會跟唔到
佢地搞左咁耐先整完隻歌 你叫D冇咩料既人係咁趕既時間係追佢地真係搵來搞架炸

其實唱果part 都係真實呈現，唔係點解其他人唔同佢地組隊

咁試下投不開名投poki定呀dee跳舞好睇

睇下邊個贏

吟遊詩人

佢可以去做戲 kento都得 佢點會唔得

呀dee贏硬
但我講左唱歌好聽係最難得既一種才華>跳舞才華

琴晚睇Jason個表演我覺得係佢夾唔到其他人

我都話A組啲人過咗B組好咗

咁活著多好嗰班 又真係無佢哋呢種既真感覺既。

呢 part 應該喊得最勁既係 劉美君同火火 至啱.

一隊有一粒老鼠屎仲唔夠?

3個人去就一個有料
定3個去就一個冇料好d丫
飛起jason你叫管郁去編歌咩

No moley第三

唔係講笑咀唇做戲嗰part 係最好

佢淨話都演得吓, 但係可能有真感情/真感覺先至演得咁好.

同問

認個咀，孖潤腸就係里奧

又loop返呢樣
yimk快d哄返兔兔啦
唔好比佢亂出黎

因為班tutors 覺得狗毛個整容樣靚仔

99個派佢入去 已經知.

佢應該係繼續有收 ViuTV 人工拍呢套嘢既.

佢未出場已經想喊咁樣
出場後果滴兩眼淚喺眼度啷啷下 好難做架

有冇敗者復活

anson lo 好好

有劇本或者應該唔想揀3個跳舞啦
佢本身係7人名單内

其實邊係做出黎 根本係唔開心

即係演員啦.

聽日選10強
10月中先決賽
黎緊3個禮拜可以播咩?

所以 eric kwok 一開頭就話呢場唔係戲, 係咁解.

回憶片 生活片 炒埋一碟

美國特輯

10條友起美國嘅訓練特輯
同場加映花痴花姐探班

唱歌 要有感情

戲 更加需要啦.

咁垃圾都入到黎唔係應該開心先係咩

又臭串 又唔靚仔

花姐直擊Ian間房

留底Jer轉走Hayden就ok

幕前 樣重要d
佢個厹樣

有啲人演內心戲會失晒控完全唔好睇的
有板你睇

大家唔使咁緊張咁肉緊,

最後(長遠計) 邊個跑出, 都係睇我哋大多數人鐘意追邊幾個嚟睇既啫.

而家祇係一個渠道去介紹佢哋自己比我哋大家認識啫.

似喇 一早拍門影佢地睡眼惺忪個樣

睇完今集仲加唔鍾意鳩毛

當然之後多唔多出鏡表現既機會 都影響好大.

原來八兩金做咕喱

同埋我覺得狗毛今次咁講冇乜問題
因為佢都係講事實
同埋都唔係有心踩低人

反而里奧仔就真係充滿敵意

其實當觀眾熟左d參賽者
播下佢地平時d片段仲好睇過下下直接就比賽
之前狼人段片幾多人睇
可惜b組好多比人foul

仲有見面會，起碼播一個禮拜

點解要美國受訓？有乜野要美國先做到?

活着多好其實真係唔掂
好似中二病表演

成班都冇坐過監
頂多衝下紅燈嘅男人
點會唔明果種真係要死嘅心態

可能佢哋將死刑代入左淘汰嗰度

但係都係好難令觀眾投入個表演
佢哋自己喺度情緒高漲

點會明*

Fb有姜son片睇

Lady gaga 個導師
親自落場教

雖然我覺得練3星期又可以練d咩

我覺得去外國集訓 最主要目的係要 isolate 佢哋,

等佢哋集中D專心D, 唔使好似係香港咁一放學就做番自己係香港做開既嘢.

呢一套集中專心做嘢既方法 apply 係邊一度邊一樣嘢都啱用.

例如點解要去自修室溫書 ?
係屋企係街係茶餐廳老麥唔得咩 ?
得唔係唔得, 效果真係會有D分別.

如果聽日知10強， 咁开個禮拜會做咩呢

即係以前d 高人點解要閉關修練 ?

我估應該都差不多, 遠離日常煩擾/遠離分心機會.

呢d先最好睇

我好鍾意佢既身體

viutv fb條姜son片
我多喜歡你 你會知道

實情係因為
LIVE LEARN FUN

唔係

馬上有 咩 ?

睇到我

係就慘
去完返嚟分分鐘要連本帶利還

無工返做下散工都要屌

好童真, 喂呀~~~~~~

係咁loop黎睇

Viu tv應該開套BL劇比佢地拍，真係好襯，加埋tingho落去

帶埋兩個仔去美國探班

八兩金？

今晚果集upload左, 個題目都幾仆街

職業無分貴賤 加油

Fb 段片曬死人咩 大佬

[ViuTV] 2145-2230 Good Night Show 全民造星 (78) 劇透細字深藍色

開左新post

good